急 女朋友要我諗搞笑IQ題

如題 有冇巴打發揮創意

你覺得依個世界細丫定係你對波細D呀

分手啦乜柒都要男朋友做

因為鹿死誰手 哈哈哈

書識達

你條女叫你諗 唔是叫我地諗 使唔使幫你屌埋塊西

最有香港特色港鐵站

問：40-32÷2=?
小學雞：4!
文科仔：叻仔，答啱咗。
商科仔：低能，先乘除後加減呀，錯。
理科生：無錯喎。

知唔知點解檸檬係最衰嘅生果?

因為肉酸

估下我講啲咩你會笑？

求解

4!=4x3x2x1